【道德撚入】香港人不嬲都係好撚黑心

我好細個已經知道「香港人人情紙咁薄」

香港一直都無變過

考試要擾敵
意外死就係抵死
利用社交媒體養活自己，就係「臭雞」「整容雞」「八婆」「一味靠黐」
籌錢幫人就係「cap水」（我明白乜嘢都有成本，合理嘅其實唔係問題）

黑心嘅人本身就唔應該存在係香港。

乜嘢都無成本，免費使用，收廣告錢，都可以係貪錢。

會唔會你有被害妄想症渣

睇連高登已經知道係啦。

開個免費論壇出黎 都唔可以有廣告 一有就係貪錢 最好自費租ser整埋比你地

一有啲錢，就話係收共產黨錢，出賣會員。
（收共產黨錢，真係萬能KEY，雖然有啲係，但係唔該唔好狗噏，比證據嚟）

香港已經係「烏托邦」
資源無限，server公司唔收錢，時間血汗唔值錢。

係以前英國佬面前識份下嘢，家下理直氣壯踩9人先係叻仔

又屌柒香港人, 積下口德啦屌你老母

樓主 啱啱放監